25歲失業男 屯門友愛邨燒炭亡

屯門友愛邨愛明樓一單位，早上6時許，一名25歲青年被母親發現，在房間內燒炭自殺，昏迷不醒，連忙報警。救護員到場經檢驗，證實事主已經死亡。據稱，死者從事運輸工作，惟近1個月失業。警方現場撿獲遺書，調查事件沒有可疑。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

在房間內燒炭自殺聞唔到味？

一個月姐,一定係個老母日日比說話佢聽

細個唔讀書

大個住公屋

愛明樓,紅衣女鬼果一座

仲要冇生下一代
good job

連登仔失業一年都唔覺有問題
點解你一個月就去左呢

又一單...

好彩無遺下大陸家眷，雙程證趕來探望

想跟

RIP

呢班真係要落地獄

係咪有案底連保安都做唔成？

日日有說話聽，早死早超生

無煙...

\l/

做運輸都失業?

resign

我失左成年

日日上連登

公屋1分

可能其他原因加加埋埋先自殺
我之前失業超過半年
阿媽成日比說話我聽
我都挨得過

不過失業真係慘過失戀，尤其見到身邊同齡嘅人廿幾歲已經搵幾萬蚊，自己就一蚊收入都冇，會好沮喪。

25仲做運輸 平時一定係咁思考轉唔轉行
頭都爆

工時好似好撚長，一日踩十幾粒鐘。

讀完都係住公屋

先1個月
要拜年俾人問長問短又係麻撚煩

點解唔玩多陣？

屯門同埋公屋係遠因

1個月就燒炭

我加加埋埋4年都有

點生存，食飯都要錢架

細時唔讀書...

Btw

有可能係連登自稱月入50k既連登仔

失業只係引爆點

未必係全部原因

有個明顯跡象交差落薄就算
邊會深究

所以先要寫遺書

幾時開始香港人已經滿足咗係住公屋而唔係私樓
多謝勁共政府派狗糧俾我呢啲市民食

失業三年都唔係問題丫 只要你夠錢洗

屋企人唔支持

失業三年 避足屋企人三年 唔想比人問東問西 夠錢生活就得

各位撐住

點頂呀

失業2個月，靠散工為生

住擎天半島嗰啲先care

高官富商子女先慰問難過

同過一個貨車司機傾過佢地呢行
一開始做跟車其實係要識多啲人
建立到關係網就可以自己出一架自己做
不過堅辛苦
手停口停
賺到唔亂洗都叫做可以養到家同埋得閒去下旅行
同我傾計個司機自己都養到兩個仔大學畢業
但講起個辛苦程度，同埋身邊有啲人嘅冷嘲熱諷
都真係好辛酸
話好彩佢當年嘅社會狀況係都唔算比人覺得係低賤工種

死者應該係聽屋企人或外人講多兩句而睇唔開

政苦欠撚左你？

要包你三餐大魚大肉有白滑大波妹比你屌？

你問下佢點解唔做醫生？

難解百般愁
攤屍愛明樓

屯門不知幾爽 人小景靚
又多mk妹同學生妹

窮又唔肯比心機讀書就預左做低下工種架啦

認真
失業咩都肯做會餓死咩
炒散水貨佬都幾舊水一日喇掛

佢覺得咁樣生存無乜希望, 況且仲有幾十年要捱, 不如end game

唔餓死姐
唔想再挨4,50年都得掛

25歲 咁撚後生去讀返少少書都唔洗做運輸啦
廢柴死咗令社會又無咗一個奴隸真係屌你老母。
做狗就好好做狗，唔好向上望啦唔係屬於你。
而加自殺真係自撚私到

借錢讀書一身債

你諗下幾耐無人貼私樓食雞脾潮文

就黎過年，feel到會俾人問長問短 R.I.P

又友愛邨

鬼差比閻羅王 捽緊數
rip

有野做又死
冇野做又死

屌 又係愛明樓 呢棟野真係痴撚線

I know that feel

2年